有冇連登仔鍾意睇大陸動漫？

例如咩全職法師咁，其實有咩咁好睇
利申：自己冇睇開，不過唔知點解身邊啲朋友好多都幾鍾意睇

睇過全職高手開頭 跟本垃圾小說黎 係咁講主角點勁點勁

好似係兩回事黎？

關遊戲台咩事

大陸出名個啲大部份都爽文黎架啦 刀劍d fd

網絡小說都係爽文天下

好似有出過game

有睇全職高手小說（睇咗90幾%), 但動畫畫風睇咗半集頂唔撚順閂咗

長歌行,拜見女王陛下
神作

大陸本土製作個堆邊見得人
比日本做既好好幫

Push

之前看完全職高手小說，見出咗動漫咪看下，點知好多打鬥畫面都亂甘來，無小說個種精彩，大陸啲動漫改篇得麻麻地

全職法師同全職高手係唔同的 大陸啲爽文幾好睇，呢排睇緊大道朝天

沒錯道友

有咩咁好睇？

你睇下就知

全部龍傲天啦

小說前中期講日常 都幾好睇
到左後期比賽悶到呢
一堆技能要你ff

春哥傳